係咪越細公司越鍾意2nd in 3in同做test?

無奈經濟逆境又搵工，有得見既多數係sme,
細細間office一眼望均兩三條友，好多都好搞笑要人做apt test，written test,邏輯試好似政府工咁仲要sec in
反而以前見既大公司多數hr睇完你談吐正常，就叫你等一等直接搵end user黎見 /係直接hr傍住要人果個主管見完等消息

係我情況特殊特別7定大家都有咁既情況？

你睇人人睇你

狗工冇資格咁多聲出
係咁

聽日去8th in好緊張

細公司先要用人小心，請著個廢既影響公司好大
大公司多幾件垃圾都唔怕

入 mnc 都係in一次就搞掂

in 邊間

邊間

如果非mt非m grade既話
係

唔關事
有啲細公司好鐘意懶有制度，想學啲大公司咁
而大公司因為太多層，要涉及請人 dep同hr dep，所以反而想簡化件事
同埋line man直接見有度好，唔使花太多時間

係咪in ceo, 年薪1,2百萬果d工?